未訓既咪入黎傾下計囉（228）

一人一個唔中意食既野

青瓜

咩料啊！

生豪

陣味好怪

早

腥！

苦瓜

聞到都想嘔

你好呀

今日炒哂兩個midterm

半生瓜

個口感

西芹

真
不過冇苦瓜咁抗拒

同我一樣

都一樣唔好食

半生番

捨得出黎啦咩

加啲紅汁好好食

不了

楚b！

琴日係咪有人講咗佢會今日出嚟

嘻點呀～～

你係咪想講辣汁

肚毛講

我都唔食
通常西芹炒蝦我只係食蝦

miss me ?

蝦蝦蝦
下次整西芹蛋包飯

肚毛巴？

南瓜

係
我突然唔記得叫咩名

萬聖節先會食少少

Same
如果湯裡面有都會食少少

辣椒仔?

全部瓜類！！！！！！
唔計水果

好臭佢隻味

我即刻唔食

你唔記得辣油

NO

南瓜湯係咪都唔飲

水果既瓜我都麻麻地

咁不如飲龍蝦湯

我有架 我好愛佢

tabasco

水果嘅瓜即係西瓜木瓜同埋奶蜜瓜？

水果我食 但蔬菜不了

幾好食意粉同埋芝士粉一齊落少少

曲棍球

呢個一早知

腰攰 好眼訓

係我唔中意食

正

both不了

點解
你點知架

因為佢會同你嘅體積成正比

龍蝦湯

食euro gogo 個陣
加少少

要食水果架

超正

陰公 係咪黎m?

上機了 一陣見

一陣見

唉
Sorly

不 南瓜煮既我都唔食

其實應該係成反比

水果食蘋果橙士多啤梨個啲

睇下佢幾好買咗你手信

好想飲

我會是旦落一樣

自己煮螺攪拌器

唔洗氹me

搵日食南瓜全宴

係呀

都得

我係咪好衰

我屌你呀

邊有氹你講事實
識得越多菜體積就會越細

我都係咁 腰特別攰

又肚痛

時仔 我都唔食南瓜

好想食士多啤梨

食龍蝦全宴

唔好意思囉

去廁所咩

我勁鍾意食蔬菜水果

原來係我get錯
喊

你好健康

喺廁所

我都想

IQ題

我都成日肚痛

韓國士多啤梨蛋糕

Join

我好少野唔食 南瓜真係不了

好鬼肚餓

呢個我可以

唔鍾意榴槤同龍蝦
好似得呢兩樣死都唔會食

咁冬瓜呢？

慘 我好多野唔食

甜嘅湯全部都好on9

榴槤你呀啦

想食

糖醋魚食唔食迫糖醋魚？

屌你死開

甜湯呢個詞語on9啫
紅豆沙西米露喳咋嗰啲咪又係咁

我係偏食小寶寶
要做野了

涷湯怪啲

我要食糖醋魚

我老媽子兩斤菜我可以自己一個食哂

成日都想訓覺
好想攤係張床到

你以後唔可以偏食

等你回來

係飲得果啲 例如雪梨

唔係呀

食啊
鍾意食魚
海鮮

去韓國食過好多生海鮮 好正
老母嫌腥 我獨吞

食整湯飯正牙

帝姐唔食好可惜

你咪食

紅豆沙都飲得㗎

揀飲擇食

我地2個食

收皮啦

肚餓

咁海鮮餐嗰陣你阿媽食咩

我都想攤 扮緊工

浮雲見到鬧死

去個榴槤放題

任何 榴槤嘅嘢都不了

can 雞翼宴 飯後果：士多啤梨

No join

唔識食

加啤酒

榴槤正

細個嘅零食係烚菜心框（唔識寫）

咁咁不如真係搵人煮幾款唔同口味嘅雞翼然後定啲韓國士多啤梨返嚟開大食會算啦
蜜糖芥末口味
辣油mk口味
椒鹽黑椒口味

又哭了唉

好好飲

等我攬下你

我都係

抱抱

菜心梗

琴晚飲完

一定要 加埋白酒

銀鱈魚 鯖魚 唔腥嘅都ok
龍蝦 蟹 不過剝殼我同老竇負責

佢試下

榴槤唔好食

絲打

芥蘭

正呀

芥蘭都ok冇乜問題

要搵人煮

就訓著

咪又係因為懶得搣殼

幸幸

好耐冇湯水飲

好味架

冇人識煮？

芫荽

真

我係咪講錯野

繼續瞓

好食
打邊爐所有菜都食

去鴻福堂嗰啲買一包

吾sick食

攬實

屋企仲有一枝

食唔食榴槤？

醒呀廚廚

支持

Agree

悟空

好耐無見啦高達

以服侍女王大人為己任

要堅強 唔好喊

有支士多啤梨酒好好飲

真係唔知 我廚藝有限

楚b

依個真心不了

不了
聞到都想嘔

寧願食屎

我食

咁應該都係醃完佢跟住攞去煎姐

做乜呀

好

如果係你格里食呢

唉 我無得救

介紹plz屋企有枝梅酒未開

臭格里

芫荽皮蛋

搵到相sd比你

有啲苦 覺得唔好食

we here no cry ah

都係唔同

你塊牌呢

飲住先

好正喎

皮蛋
但芫荽不了

真 又甜

check左了 係b呀塵塵

都係既

喺羊嗰度

嘔

折磨

我唔鐘意

不 了

蕃薯葉好好食

好過冇

好呀

我好鐘意

慢慢

施主

又脆

幫你食

攬

真好耐冇食

佐仔好人

打邊爐我寧願食雞髀菇金針菇

唔捨得

幸
攬

屌你啦開飲食台
肚餓

咁應該由糖醋魚呢隻食物開

love you all

得呢兩個我先會主動瘋狂夾

召喚咕嚕肉 蛋包飯

Love is Forever when you Trust yourself

下次食南瓜宴

1

2

間唔中比呀媽逼我食

3

我其實食唔落

4

你地寫左咩

好香喎

好想食菜

咁要留肚食雪糕好都知

臭

唔捨得乜

仲要隱隱作痛咁 好攰

廚
攬實

咪搞

去食

海鮮

咁..算

佢

我要食咖喱

河鮮

銀咖哩嘅薯條幾好食

我還好 交比你

你煮

金菇

佢啲乜

煮菜應該同煲水一樣咁簡單

love then no cry!!!

All

洗好煩

攬返 要快啲去休息

yup

完成分開的敬禮殘餘的滄桑盡快洗

唉

全新西裝多麼得體戴上領呔交際

可惜而家冇人聽立立

重投七天工作制何來空間哭得徹底

你懶

賣力在新的崗位過去了一刀剃

重頭七天工作制何來哭得徹底

要好好咁控制情緒

立立死左

7E!

你唔好話湯怡死咗

完全同意

可以發洩唔好沉落去

搵日！

蕉

攬
好

兩者無關係

洪卓立無死到而家應該幾多歲

今日成日都好灰

好食

蕉蕉 好滯
蕉蕉蕉 好痛!!!

你畀人射梗係痛啦

芫茜世界第一

芒果, 留年, 西芹, 粉果

M.Reus 世界第一

我唔食！ 臭

我男朋友唔會整痛我

真 好靚仔

球員真 會員不了

搞下氣氛又唔得!!!

好 好 食

Both

以為你男朋友真係會錫住你嗰啲咩
S你

你食
唔好同我講嘢

食餃子

假

唔想煎

真！！！！

搞搞下氣氛都大肚了

食

唔想煮

幾時先6點

食薯片

咁咪蒸

24分鐘

幫你

一齊食芫茜

no need to be 灰

餃

?

24分鐘後

不了
好臭

冇咁好食

蕉好食喎

塵

好呀
你好好

咪一樣

乖

黎子

熱氣

臭架d茜

好呀！！！！

好甜

你喺邊

都唔同

因為佢幼

唔食芒果？

agree

咁食魚乾

餃b

魔b

幾時食我

西芹真係不了

涷檸荽

唔好

不過香蕉糕、蛋糕唔食

食哂人地啲茜

西芹我都不了
架架

你就臭

香

下次食飯幫你叫多茜

廚*

蛋糕好食喎

好好

打左2次
Del左岩個個字

上次試唔到

好好食

咁香一定要食曬佢

香蕉蛋糕好怪

咩牌子

比曬你

臭架

想食飯

咁芒果蛋糕呢

下次試
唔好同我講嘢

認真可以搵日出來食茜

真, 點算

咁咪食飯囉

Can芒果好百搭

香到

廚廚廚廚廚廚廚廚廚廚
罰抄10次

不了 會ALL爛SIIIII

會肥死

咪

日本
不過ok 有d都好食

想搵啲零食健康少少

影比油油睇
佢鐘意屎

Ok有日本小魚干
20蚊一盒

Nachos

試下先

楚楚

我要咁

咁塞比佢食

達

taco

又同你connect

零食即係零食量就最健康

整粗佢

改咗名喎

不嬲都乖

可以

u real know eat

Support u

唔好食

仲有帶子帶邊

毒撚

你不識食

每日任務

我認同

𡁻

咩

每日媽媽

頂 卡通片

幾好味

瞓陣先

所有瓜類
除左西瓜 哈密瓜

唔鍾意聽小傳奇但又慣咗比人叫牙奇

想join

u know eat wor ching

扇貝

好多人唔食瓜

你

真嘅！！！

又唔見有人食我？

Ok

小傳奇

緊係啦

食我好嗎？
我毒到有陣味

weak

想食蒜蓉蒸扇貝

join

我搵下先

今日返工好辛苦，俾多啲掌聲自己先

我係欣姐

個口感同味道都好怪
由其是半生瓜
可能我仲未feel到人生有幾苦

渣
瓜very yum

蒜蓉

You

流緊口水

屌認真流口水

想食薯仔牛柳粒

食得芫茜 奶得_

迎接畢爺

加粉絲

啪啪啪

唔食茜都係weak

又點

你好好

閪
你識啲嘢

我

粉絲係主角

你就奶

識食

你有女都會奶

奇b

識奶奶條界

之前我咪貼咗一間食芫茜麵嘅
保證唔會食完西面

你食薯仔我食牛柳粒

牙幸妹

薯仔先係主角

真！！！！！！！！！

唔識奶成塊

唔食牛

多蒜

食我

你食粉絲,我食蒜蓉+扇貝

諗起都想食

非GAY

咪爆

啜豆豆先c伏
我成日搞到啲女女高潮

好攰牙

我食配角

我食埋你
咁多嗲

我係咪要食

唔識就奶成塊

真絲

上下ok?

Weak

留下地址

你識啲嘢喎清

邊種高潮最爽

我都係咁話 真心不了

但係呢大奶奶去咗邊度

No agger

me strong

牙牙 imissu

好香呀

你食屎

係
好明顯佢逼緊你

Join!!!!!!!!!!!!!!

又奶又掃

屎係主角

想我啲口水？

你咁咸濕嘅

食傻仔

第一日知？

無你咁識食 不了 好難聞

心靈
有愛嘅性先係性

傻仔牛柳粒

去咗我屎忽

要噴了

一齊去食

塞你食

萬發！

你屎忽好大？

好久沒見奇奇

行得未！

卡位窗邊！

有你更好

集集集

細聲啲

我話佢有上成人台但佢死都唔認

你係我人生中嘅主角

唔好學浮雲

你cap圖咪得

噴屎

炸蒜都正

好耐無食 嗚

唔撚見咗個po

真心好大

攬下先

相？

間唔中有上下
但冇印象有cm

聽過 未試過

我都有上 有追post

要瀨了

打邊爐

消失的奶奶

終於醒起冇食lunch...好肚餓...

咸濕已經成為你嘅本性
所以你留咗言都不自覺地唔記得咗

好不安

你睇鳩

食牛柳粒

邊個
我係咩post cm 左
定話人哋個cm 好笑

奇仔已戒食飯

咁你咁多券點用？

成人台?

sp身材嗰個都有

有茜就ok

心口好大？

係呀成人台

路清！！！

食嘢好貴 冇錢

一次過食一餐勁嘅

渣

自己煮喺屋企

兒童台

唔信 我咁純潔

我要投訴你地成人台

屌想打

我是個茶壺

你過嚟揸

大奶奶呢

中間空嗰忽好大

我知有間真係幾好食 搵次帶你去

冇啊 而家喺學校 等陣去補習

肥又矮

Can

飛丘哎ya

你a0青頭

去咗邊

好洩

好
個list又加長咗

咁今晚返屋企先煮囉

點解食嘢咁貴
唔知食咩好

真終於講出事實

依度D絲仲aggressive過D巴

好肚餓
肚餓
餓

唔識煮飯

好想食肥牛

屋企廚房大唔大？

我要奶奶

real
成日教壞魚b

一個二個

仲講

冇

好
餓
啊

但係又好似冇嘢想食

楚清

得我同樓豬乖寶寶

一陣牙浮又話我哋教壞你

返黎了

日日唔夠瞓啊陰公

攬住！唔理佢地

你地係教壞緊我

篤串燒賣

投訴成立

食嘢未

冇大奶奶

咁咪唔好食住

攬一陣好啦 台主會打

啱啱去左cu食tea

個個都知

咦 唔錯

要你長征返一次

好食喎pizza

媽咪

你開成人台 唔比去

但係 好 肚 餓 啊 啊 啊

橙

我巴嚟

做咩樹 話比楚哥聽

要睇嗎

揸住屎忽先

真我好乖

加個橙落去

南仔

唔止一次啦已經仲有西餐

温econ未

佢以為你係倫敦

全部cls酒仙

我都係
攬住你瞓啦

魚b乖 可摸耳保護媽咪

我無

台主好惡架

開台我走先

讚埋我

搖撚準備

係喎！！西餐可以唔急住試

一齊去食海鮮

餓了

之前長沙灣麗有間樓上食牛扒嘅平價西餐
好似六十幾蚊就有西冷

你負責排次序

g chi

你都乖

條撚準備

真快乞

我最洩

附近有咩買

一早知

楚媽

温econ ar

又夠鐘做正事

可能係7 11雞扒便當

3個鐘點hea好 又唔想返去住

彩英哥

睇戲

我終於約到人

啱啱幫人補緊習
所以好得閒覆post

姐姐呀你可唔可以專心啲

係街抄人牌

想食蝦

下次試下

我淨係望住你做功課 好悶架嘛

你咁咸濕咪教壞你D學生

台灣個d ok

好易

我係正經miss

我係台灣住都係食便當

訂左嘅泥mask 鵝肝終於到

果陣附近成日食八方雲集 好食過香港幾百倍

你咁講我即刻有畫面，我本身想貼出黎，不過驚你介意

冇所謂
Av 情節定咩

用鵝肝full臉？

兩樣野？How much

Av

屌
鵝肝泥mask

係用泥MASK整鵝肝

仲有個廚師機
加埋8百幾
Hktvmall訂 好抵

冇所謂
我睇開

咩叫廚師機

炒野果D?

佢係咁叫
好多功能 又可以發蛋整蛋糕 又可以榨汁同絞碎啲肉

好多功能

香港嘅八方雲集真係唔掂

互相保護

唔係

我惡啲

有無食過泥MASK?

我好窮。。。

奇奇講得好中

我好多 俾盒你食下 你要咩味

唔使客氣呀

你地唔好咁痴線啦

出唔出黎食飯

好攰><

一陣排下先

唔得，我會射

乞

唔好再去尖沙咀啦要落咁低定畀自己

咁唔同你講嘢

打完波？

痴

去我屋企?

Join join join

打完之後去左Cu食tea 而家諗緊點Hea到9點

你下次會唔會一入嚟就冇差別問人去唔去你屋企

教返乖我啦

去行12蚊店買下嘢

我有試過係街問女仔

畢仔

保護魚b

你真係痴線唔係扮㗎喎

邊到海鮮好食

我屋企

有少少遠 約左人9點Mk

去死

自己釣

咁耐 我都等緊9點

咁當我冇講過啦

唔想

曳

魚魚好野

我都有啲肚餓添

點解

比啲掌聲你

等收工

不啦，去探貓貓

Cls

你又真係答

教唔乖

係囉問咗咁多次都冇人真係出咗呢

唔好數漏

咁搶口

你地係咪當我假膠

摸牙

你唔出姐

最多聽你話囉，我有咩唔乖

我已經唔係好記得仲有咩

講啥咪

出咗但係見唔到你

貪心

唔好咁 傻左咩

幾時

楚楚動人

啲上次唔係話禮拜三咩跟住我話我要接機所以夜晚先

咁要點

路清好型

無點呀 做咩

sorly

咁咪係囉你又派膠畀我

又話我教唔乖

你最乖了

男人出黎食飯ok
同絲打食就要拎approval 啦

一時一樣

有冇接到

女人心 海底針

連登都無絲打

男人心海底撈

我大佬叫你地唔好咁痴線

塵真好啊

係呀耳根清淨
不過係多咗啲狗啫

是

長洲？

你又知

我真係試過叫左人地去我屋企BBQ

咁遠咩

畢仔好乖

屋企有得bbq正

扑嘢家

一陣話我知

我係大師

加藤鷹屋

今晚食咩好

奇師

鳩up

我食返

Nonono

真有才

你排個陣先話你知

仲有半個鐘就mt

搵間韓燒有海鮮食

自己定同妹妹？

你識野

自己

真餃姐幾時帶我食飯

雞翼

保護埋我

你幾時得閒呀

土匪雞翼⋯

買蕃茄整蕃茄炒蛋

互保！

啱啱行惠康見到啲雞翼都諗起

有間唔錯架
不過要食5-7

WHERE

想食蕃茄肉碎

可唔可以偷食一次

Google

唔SICK打字

歪5-7

⋯想咸了

蕃茄肉碎炒蛋

好想食

12點唔得 放假先

可能要11月中黎緊又有功課做

5-7 $218
7-9$318

加杯白酒 人生真好

318 CHEAP

我批准你食一次

我要威士忌

好貴

假膠 證實

叫樓豬整

龍門冰室唔喺龍門居？

今日放9 想死了

唔緊要啦 我煮飯

cls

拜拜

你愛唔愛我

唔好飲咁多

WHERE 而家來

咁乖

我放了 等食飯